慣咗每日淨係食一餐

日日都冇胃口, 食野只係為咗解悶
係咪就快死㗎喇

就快成仙